大學已被廢老攻陷

老老柒柒你當大學係旅遊景點我就覺得冇乜所謂嘅
畢竟大學係公眾地方
但係唔該你地自覺啲
盡量唔好影響到大學入面啲學生
屌你老母成班廢老明知格lift唔係剩返好多位仲要格硬迫入嚟
之後仲要喺lift入面細聲講大聲笑
不撚知所謂

邊間?

Poly好多

UST

UST當景點?!
有咩睇呀?

HKU
黃金周勁多強國人

上次行行下街，冇啦啦有個阿伯問我city點去，咩聽講果度啲tea好抵食準備去試試下

屌你老母

我都想知囉
耐唔耐就有啲本地廢老團嚟參觀

上次去interview 仲有內地團行緊

係中國/支那團

一時自膠 無留意 Sorry

港大晨早流流好多廢老耍太極

日撚日都有啲廢老同支那人爭校巴搭
你老味趕返學 遲到扣attendance 分架

cym出面

阿叔入黎飲早茶唔使你教！

有遊客都算啦，日日lunch 都有班中學生入黎食，仲有d 老豆老母帶個細路黎玩

咁又冇計嘅
附近西貢啲村莊乜都冇

暑假嗰陣時
SU Can全部都係廢老

咁你咪早啲去囉 後生仔
我遲到飲茶無咗早點優惠係咪你陪先？

呢班已經算係最安靜果批
我唔反對佢地係到做休閒既活動（唔係拖晒gip果d)

只要夠靜 尊重番學生 同堆 唔好係繁忙時間搭lift就得
始終學校幾大下 好多位唔多學生用

點解hku唔直接將reading week調去黃金周
黃金周返學真係慘過食屎

中大班廢老幾時死呀
你黎唔係問題 同我爭can 都算啦
黎中大就咪撚搭校巴啦 屌你老母寫明中大教職員專用架 轉堂巴已經少架啦 仲俾你班仆街霸我啲位
幾時先有SID 拍卡上車

Ust 拉把16年開始要拍卡入真係德政黎
以前d呀婆睇免費報紙仲要霸個自修位
一到midterm final period 都摺拉都冇位

大陸佬會cosplay係大門口掉4方帽
周圍影相 返到去就變左香港大學生

同我屌撚柒晒佢哋

好撚煩啊 啲廢老同遊客 阻撚住晒
見一個屌一個 根本啲大學入口應該要改做拍卡先入得

BU每日都有好多廢老入canteen食嘢（早/午餐都有）
其實個canteen本身已經細，冇乜位
同埋佢只係低級版嘅大家樂，完全唔明點解要入嚟乞兒兜爭飯食

又學大學生讀壞腦又話美國基地
參觀做乜

shitty大把啦 上次搵frd成班廢佬霸晒d梳話搞到我冇撚得坐

好驚遲下可能有大媽係度/centen garden跳大媽舞

見識過大陸遊客想入課室sit堂

ust勁多廢老同細蚊仔

Ust隔離間濕9中學D學生都成日黎食M記 霸撚哂D位

叫咩鄭植之中學

屌你中大有操一口流利普通話嘅廢老帶埋隻狗入嚟散步啊仆街

一大

多得佢地咁少 lg7條燒味隊長到仆街
有次排得完得翻10分鐘食

上次見到啲支那人戴哂米奇老鼠帽係到睇地圖
唔知以為去咗迪迪尼

UST 朝早到晏就2點到 大把廢老
全撚部都係講普通話 之後又撚住個大陸仔 向到玩 向atrium扔下車仔 自己坐向到 由佢鳩跑鳩叫
向sports hall出面 玩飲水機 玩到sports hall counter 呀姐都屌
晏就12點幾 sports hall 對出空位又有一堆廢老向到耍太極
唔洗審 9成9 大陸prof. 成家落晒黎

仲跳埋健康舞 個配樂勁難聽

真係咁做嘅話就光復港大

IVE

包容下啦 讀屎片架你

呀叔食屎多過你食飯呀
冇我地貢獻社會邊有大學你讀

你地講個班廢老會唔會係其他科既professor

香港無架喇
大學學位都俾支那人攞哂啦
無啦無啦

係度早操晨運

行山客 單車團，真係誇張到喺大堂到踩單車

比足機會你練力啦

一見到廢老衝入𨋢即刻雙手推開

It狗

你同佢講要學生證先比食

見過啦 NDS 遊客唔聲唔聲坐左係我隔離問我地出面班人對住個powerpoint 做緊乜

你地去泡國去人地女子大學咪一樣

咪撚spin啦
而家講香港有呢個問題你又spin去泡菜做乜鳩?

poly 都有 見過廿人左右食tea

讀緊嶺大日日都死場咁 個拉把學生都無乜

City = 無掩雞籠

住附近嘅石硤尾廢老入嚟食早餐下午茶
行行下又一城無啦啦入咗campus嘅強國人
九龍塘中學生放lunch放學入去食平飯
又一城返工嘅sales入去食飯
最近仲多埋堆強國大陸妹去cmc打卡

仲有無

寶馬山樹仁無事

細個會跟老母由寶林行山行去UST

我覺得好大機會係

個個拎住把硬膠劍鳩耍

帶細佬玩都算撚數 晏就耍太極直頭開晒班咁 固定時間 UST都唔撚會趕人走

最多後生仔既地方都守唔住 唔好再講守護香港

係canteen食完拍拍蘿友走人

hku個情況還好啦，都接受到

共享港大榮耀
HKU自地鐵站開之後日鳩日都幾百人參觀

七點零鐘未上堂 其實問題唔大
仆你個街九半十半仲有班旅行團同你爭住排MTR電梯
有啲仲要直接行到中間入去𨋢到打尖

係HKU耍太極個班算正常人,起碼唔會阻到人
未搬屋之前樓下個班垃圾晨咁早大大聲播住歌耍太極

Cym can 日日都人山人海唔講以為免費食飯

真係行出去外面食好過

有次落堂出去食完返黎個fd仲排緊

今朝上堂急要去toilet
去到個大陸佬推門想入loke yew hall
我望下佢佢入望下佢
去完廁所我又見到佢，佢怒視我
我笑到
佢地唔知平時要鎖門

打到1點就同你爭飯食

咁真係平呀
利申 中學個陣食日食

間大學你買左？公眾地方嚟，政府資源個個用得

廢乜撚野老
我professor 黎 架車壞咗先搭校巴

professor邊有你着到咁樣衰
可以着背心孖煙通上堂架咩？

唔係唔比你用，咁你用都要有品先得架，大學係一個學術用途嘅地方，唔撚係休憩設施同社區中心呀屌你，唔通班廢老入黎影響學生都唔屌得？你話入黎參觀下，影個相，理撚得你咩，某d大學設施只係限大學生用佢地都用埋一份咪影響左學生用嘅權利

唔係講笑
我讀CS真係有professo 背心仔踢拖上堂

唔好講大學 根本全香港都比佢地攻陷晒

例如乜係大學資源？

仲成班bu狗過嚟食

因為d保安簡人check

原來含管先係真一大

廢老也不屌

我知你可能讀唔到大學但都唔好咁無知啊 上面好多人講緊嘅canteen 同埋接駁巴士都係例子啦，明文規定要你出示學生證先用得嘅嘢已經唔係比外人用啦，冇人捉你唔等於你可以濫用

未見過中大接駁巴同canteen有寫明「非大學學生發教職員嚴禁使用」呢d類似嘅句子

咁中大校巴其實有寫明只for 中大學生及員工使用嘅 你走到1A校巴個車站睇下